# Servidor Express NodeJS -API



## Getting started

Contiene todo lo necesario para levantar un servidor node.js con datos de ejemplo para conectar con mongoDB

Para arrancar el proyecto lanzar npm install y npm run devbabel